[沙田] 消防清除大量磚頭路障

比啲掌聲消防同街坊 辛苦哂

負皮狗

這麼英勇的畫面不能只有我看到
P牌自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

自推(5/10)

自推(6/10)

自推(7/10)

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)

消防好耶!
辛苦哂消防

消防幾時做埋差佬散仔果份，變左差佬阿四？

【抗暴之戰】前線消防質疑：警方惡意拖落水 憂新安排下淪「肉盾」

警犬真係好撚狗拖埋消防落水